石門豆腐巴克啲豆腐花都幾好食

豆腐花幾好食，但冇乜生意咁，大家可以支持吓！

去懲罰佢

佢d芋圓幾好味真心

有間飲茶都正 細細間

豆腐花可以點有分別?

豆味多寡/石膏粉重唔重手已經好大分別

我成日都去。
仲有間覓茶活。

唔係撐警咩

TVB九線偽人谷微撐警「譴責暴徒」

推